今日發現一起發夢嘅中同係連登變態佬⋯⋯⋯⋯

放過周周我就唔同你割蓆

勝利（已失敗）

射疤佬？

笠？

愚樂台周周粉絲唔係好多個咋WO

何必咁呢

咪又係嗰幾個...唔係你就係佢噶啦...

回想當日見到周周就忍唔住

=.=我得小學畢業